請推薦京都酒店 4日3夜

會去嵯峨,八坂神社,伏見稲荷,金閣寺

搵過想住索拉利亞西鐵飯店 - 京都Premier 但離河源町較遠 是否唔方便?

住河原町會好啲
住過一間叫super hotel
可以上佢官網預約先

京都車站琴彌旅館 住過最好

呢間上網搵過都好多人推薦

免費普通早餐（麵包、玉子、白飯......）
河原町個間有溫泉嘆下
預約左先囉
又唔洗比錢住
見到間再好啲酒店咪取消佢囉